死啦究竟去邊呀

究竟去邊有決定未 打㪚哂啦

喺遮打見到有條大隊仲行緊
嚟中環啦